Juuli Maalmann 12 aastad wana wene usko tunnist W. Ehrmann juures olles, et tema sellest löömisest mitte midagi ei tiia, kui paljalt nännu kui karjapois Mihkel Marmon rööknu.
Johan Repapp lut. usko tunnist, et pois Jaan Holzmann ühe karja witsa riialt wälja wisanu, see wits lännu pois Mihkel Marmonil külge ning selle pääle hakkanud karja pois Mihkel Marmonn nutma ja lännu ärä.
Otsus: Tulewa korras peremees Hans Karu ette telli.
Järel tulew leht 38.
